絲入 鍾意男朋友個肚係腹肌定肚腩

原本以為應該好多人鍾意腹肌
估唔到身邊朋友都鍾意男友個肚腩仔
大家又點睇

腹肌+肚腩

肚腩for sure

兩樣都唔要

同大隻仔拍拖嗰啲唔驚鬧交嗰陣畀佢一拳打死架咩

話你on9怕你嬲，有腹肌唔等於有力量

小肚腩正D

我覺得都ok ，但係肚腩唔好係啤酒肚嗰隻

肚腩
男朋友個小肚腩係世界上最可愛既野

肚腩好玩好攬 彈彈下

肚腩附送肥仔波 不了

肚腩+小小肉嘅胸肌好正

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

咁你認定左男人會打人既有無肌肉都會驚俾佢打死架啦

肚腩
手感又好，攬住又舒服
而且有肚腩睇起尼好可愛

肚腩

腹肌

鍾意靚仔啲嘅

六舊

好耐冇睇 去到最後先記得

以前未拍拖果時會想揀鋼條身型 有腹肌 因為型
但係同左而家個男朋友一齊之後就中意佢個肚腩仔好有安全感 佢話想減肥 但我覺得佢變成點我都咁中意佢